可唔可以唔好臨收舖入嚟睇醫生

跟住問
唔係開到8點咩？咁都冇得睇？
我屌你老母
你去餐廳食飯 見人收8點會唔會7點9入去呀
當人8點last order咩

唔好意思呀，我哋唔係跟香港時間，明天請早啦

同食飯一樣，臨收舖先入，就算人地比你食，你都知班友趕收工求鬼其啦

可唔可以出多啲笑話安撫下我俾啲病人搞到衰弱左嘅心靈

梳囉 要收左工先睇得醫生

我覺得自己都算一個大部分時間都好溫柔嘅姑娘㗎啦

但對住啲臨收舖先入嚟睇醫生嘅 真係笑唔出

咁你又唔係餐廳 有咩問題

我就係8點嚟睇病嗰個

唔係呀
係啲人入嚟問完 截左症冇得睇
跟住喺度兇我地

你標明應診時間咪得囉
咁撚簡單都唔識？

你冇兇返我轉頭就得

part time打工仔
間舖點標我控制唔到

營業時間到8點入來有咩問題？
你係唔歡喜嘅咪轉7點9完營業時間囉

姑娘我精神病發，有冇得醫呀

落閘囉

有啲診所會寫明最後登記或收症時間係點架?

咁你咪寫明7點9唔比入囉

都會有人兇㗎啦，見你燈火通明，香港大把人以為有錢大哂。

其實最好就係關半閘

同佢講 我就係醫生 探個熱聽心跳 乜事都冇走得唔洗覆診 盛惠320

on9 咁你開OT有無錢收？

阻人收工燒春袋

其實好多人收工先有時間睇醫生

咁你咪提早截龍囉

話醫生走左唔得咩

而家就係截左龍
跟住俾人兇 點解會截

冇呀
叫醫生寫封轉介信俾你去青山啦

閪面怪姑娘？

而家唔係講緊要開ot
係冇得睇都要俾人鬧
但明明佢地臨收舖先嚟 冇得睇好正常姐下話？

咪叫佢躝囉 香港地唔係你屌人就人屌你㗎啦

我大部分時間都好溫柔

所以俾人屌到燥咪上嚟呻下囉 就係咁咋嘛

同感 通常我會西尻佢走

下俾人話兩句要上黎開個po
以前俾客話係會唔開心既
但耐左都慣
心入面屌哂老母
但表面笑笑口堅持講多兩次唔好意思真係收左啦佢都冇你辦法

下我覺得唔開心開po都唔得
咁對唔住囉

屌你睇個症點同餐廳收工咁麻煩

其實唔係好明啲鋪點解收鋪時間都計埋入個營業時間
即係你寫明七點九收鋪就做到七點九跟手執嘢唔得嘅

我都唔知呀
仲要呢啲嘢我又控制唔到

Sorly呢到討論區鍾意講乜都得
多口講多左唔好介意
其實有時俾d西客煩一煩都好想開下po
係到收左工個人懶又冇左道火就算數

可能人地淨係想要醫生紙

你估睇病好似食飯咁夠鐘就知要食啊
有病點撚預到啊咁啱個個時間唔舒服咪個個時間嚟睇囉咁撚唔滿意
個醫生都係睇一分鐘叫人走架啦嘈乜鳩

7點9先病

大部分時間溫柔

我都係個人燥一燥所以想講下
有時臨收舖 十幾個人入嚟兇9你 真係覺得好煩
所以就開個po抒發下姐

ON9
你8點收
我8點入黎有咩問題
趕住要假紙唔得呀

我而家唔係話啲人「臨收舖入嚟睇醫生」有問題
係「臨收舖入嚟睇醫生話俾你聽冇得睇跟住就兇鳩乜我唔係未收舖咩但明明真係就嚟收」有問題

答醫生走左

你估佢又唔想自己可以一早收工然後黎睇醫生？
香港黎架哩度

姑娘? 你係咪rn

我唔係呀
診所仔普通part time咋

邊區?

Mark低附近邊間診所收夜過8點
一有人問就叫佢地過主
減輕自己工作壓力人地又可以睇症

我用餐廳嚟做例子係因為 你食飯需要時間
睇病都需要時間
我當真係睇到8點
一個人睇5分鐘
7點9仲有3 4個病人坐喺度
梗係唔俾你睇啦
咁但係又真係未收舖呀嘛

落半閘都冇用 我返工個到都係我地收11點之後11點準時落半閘拉埋個玻璃門返入鋪執手尾都有d人夠膽死拉開我玻璃門行入嚟當冇嘢咁

咁姑乜鬼野娘
當埋en 係姑娘
你咪識執藥嘅文員

對唔住 以後我會咁樣稱呼自己

唔可以

我開工啦 多謝各位陪我過左個lunch time

醫生都未出聲你出咩聲

通常d 姑娘會話醫生之後full哂booking就打發到佢走

醫生唔使俾人鬧

On9?人地就咁啱7點半腸抽筋鬼控制到咩

今日都要加油啦

8:00 收 7:45 可以折龍啦

知你邊間做的話 就每日7點59入黎問半粒鐘野

咁事實係收8:00丫嘛
你咁唔滿意咪同醫生講
你地D姑娘平時已經唔多野做架啦
病人唔洗番工咩 係收工先有時間睇架啦
你又唔講下自己食飯可以食到三點
平時食飯食1點你地12:30已經唔聽電話
死港女

你係鍾意7點9入黎咪同你求期睇囉

通常都係拎假紙～正仆街

點解講到好似7點9入來有錯咁

咪就係
平時淨係叫你幫病人登記
執少少藥 都已經黑晒面
扮晒好撚忙咁 電話又唔撚聽
根本就係懶閪先會返呢啲工
臭閪港女工

你7點9將出面個牌翻轉變close咪得囉！你老闆屌唔屌你先

死執藥仔 咁無醫德

掛個牌係門口: 「停上應診」囉

拎餐廳嚟比 講到好似要洗碗洗碟抹檯搬櫈咁樣 做診所當自己開餐廳

有時間嘅話，邊個會想咁夜過嚟

咁可唔可以出少D糧比你?

放工 食飯， 好正常姐。

醫生睇又唔係你睇

想病架屌你

醫生都未出聲 你嘈乜撚野

你講笑咁講笑
係呀！醫生哥哥賺夠唔優做，叫我早d cut單
或者扮慘講句
唉我有牌嘅話，ot到十點幫大家睇又點話，但而家寫到醫生紙嘅唔係我我都無計

咁你出面寫番收7點囉

關半閘都會有啲撚屌捐入嚟問係咪收咗

唔撚識請病假睇咩?

好明顯醫生要準時收工叫佢地識做啦
姑娘識分邊個出糧比佢地嫁

咁走上嚟托柒？我地係你老細？

睇到起雞皮

最撚on9係明明寫到明診症時間到8點30
因為個垃圾醫生睇得慢啲人約8點半都要等到10點先有得睇
咁去到9點幾個陣啲街外人見到仲咁多人係診所排隊以為仲有得睇就黎排
話過左診症時間佢地又係到嘈，話咁而家夠有人排啦睇多我一個啦無醫德你點做野啊你啦啦啦啦啦啦
屌次鳩次都11點幾先收工

登記護士真係好撚濕尻

最on9係個醫生睇得慢，半個鐘先睇得個一個（入面條友一早出左黎，佢係到播youtube)
但要我地排時間表排15分鐘睇2個
日日delay3個幾鐘係基本
每個病人黎到都屌鳩我！！！話我一定有比人打尖乜乜77，我叫佢地一陣入到去直接問醫生佢地又唔撚敢！只係識屌鳩我有撚用啦食屎啦
你地遲睇我無著數嫁！你地遲睇我遲收工嫁炸on9

呢啲係做登記嘅護士
唔一定有登記護士資格

你去食撚屎啦，急唔去睇急症？走黎排普通診所排得慢又累撚死人？

有d醫生好似盈健嗰類2-3分鐘就睇完

佢地冇資格叫謢士
護士要讀架
佢地有撚學歷咩 懶閪工黎架
人工1萬蚊1個月都唔知有冇

等我黎燒佢

你怪你老闆唔早一個鍾話收鋪啦
其實而家好多餐廳都會預早一個鍾收鋪
連餐廳都肯改
醫生讀咁多書都唔改
怪自己老闆啦
怪消費者做咩

診所連en都唔係

咁有緊急事會睇街症診所？你幼稚園畢業未？

中六畢業係咁上下 唔好講話咪醫德啦

咁你咪提前收檔或者標明囉
利申: 我咁多錢請你做下登記 你老母想倒我米? 見你後生仔成日上連登 唔好俾我知你user name呀

去診所一定快過去急症
想快d食藥有咩問題
如果係嚴重感冒個d

病人當然心急求醫啦
做醫護呢行，攞啲醫德出黎啦
你估啲人特登架咩

即係唔識得寫last admission time 1945?

絲打

你話醫生走左咪得

睇症同餐廳差好遠，入面仲要洗碗

臨收鋪唔可以病？

個牌寫明
2000關門
1930最後非預約登記

7點9先發病唔撚得？

老細要求打工仔有時間觀念要准時番工 又唔比人好有時間觀念准時收工先

自己唔想做屌返啲客

仲話應診

阻人收工

希望你老細每日喺你臨收工先俾野你做即日交

你想準時收工姐 又唔係咩大事

人地咁遲先黎睇病實有原因 你估佢地想咁遲咩

好彩你唔係醫生 醫德好緊要

屌 我地係咪同一間到做

自己同坐響房賺錢果位反映下啦。

響度講其實無咩用。

病左無得 take leave 仲要ot 搞到8點先衝入診所睇醫生既病人 都笑唔出

如果你寫左收8點啲病人問多句我都覺得正常

但係我試過有病人問我地食飯時間，
答左佢食一點到兩點半
個阿姑：吓！我一點先得閒喎，你地唔好食飯喇，
睇埋我先喇。

但係我地做牙科，唔會短時間內完症
即係叫我地唔好食飯姐

下,我兩半後先返黎喎
你都去食飯先啦

點解個個都屌樓主
明明樓主講咗佢係同個客講已經截咗龍
個客就屌鳩佢點解未到八點無得睇喎

情況就好似你做餐廳
間舖開到11：00
10：45有個客入黎
你同佢講唔好意思10：15已經last order咗
之後佢屌鳩你明明話開到11：00 點解無得食

咁樓主開post講呢啲閪客有咩錯

做門市經常遇到呢啲
有次過哂營業時間落咗半閘諗住入埋啲單先走無喇喇有客入嚟話好急今晚要開夜用

無計啵師父倉個邊同事收哂工落哂閘我都冇匙開 聽朝喇（其實門市又係我倉又係我 ）

屌你老母 完全明白
收8點即係8點就關門啊屌你老母
唔駛預時間執頭執尾？

我都試過已經遲收落半閘，啲人照捐入去慢慢睇野

改收檔時間為7:50

下次臨收之前掛定牌話已截症之類
之後話知佢死

咁撚急就黎死咪去睇急症

其實通常醫生都會早走 八點收鋪個陣得返啲姑娘架咋

心聲
而加高峰期日日都出現呢個問題
香港人永遠都特別西
由其肥婆 老女人

咁咪寫明幾點截診囉。
大佬已經病到溫溫墩墩咁你仲想我點喎

你係度返工你就代表間公司啦，乜都唔知A字咁做乜員工

溫溫墩墩姐係未死得住啦

屌唸留有次比個閪女人當住勁多人屌鳩我
(大約係佢等左好撚耐都仲未有得入去,
但個日真係多人有咩計
真係好想屌鳩番佢老母
但又要死狗咁安撫

頂你營業時間病到死下死下咁入咗嚟話冇醫生係人都躁啦～將心比己間舖就打開門做生意嘅，但乜服務都冇你有咩感覺先。

Agger
開門2粒鐘都冇就爆60人 仲要得一位醫生
仲未計體檢其他野
D病人見步如飛黎睇醫生
真正病到就死都唔知有冇20個
多人睇屌鬼都冇用架啦

樓主on9,識係連登屌,現實就死忍,傻鳩

你咪同醫生講有last order囉,未食過飯呀

多數都會打電話問最後落名時間

收撚皮啦垃圾死臭閪樓主

個post完美見到 病人角度vs員工角度

診所仔姑娘
成日話唔係收9點咩 9點係閂門時間
熄晒燈都走入黎
又當正自己係vip

屌以為自己開post
8點close
試過有人7:59衝入黎話要睇
個醫生想賺錢梗係話知你照睇個病人
難為我哋啲姑娘本來計好晒條數洗晒啲嘢
又要為咗嗰條茂利重新做多次
o成半粒鐘t

咁其實你將收工時間寫做7:30咪得囉

咁撚多姑娘有上連登
因為份工太撚得閒 無野做 上連登鳩hea
無學歷係做呢D架啦

咁撚多野講，辭職lo
快撚d同我登記啦，慢撚到呢
睇你一定係d成身肥肉既單身死肥婆
成日淨係諗住準時收工返去自己煮自己食

香港地係咁⋯⋯
護士而家好似都重可以整移民
快啲搵個註冊仲介問問
考IELTS

我都係想做最後一個見姑娘你嘅病人姐

香港人不嬲都無“阻住人收工“呢種同理心
除非自己做服務行業嘅人先好少少

遇早係收舖前15分鐘入去都屌哂軌
又唔係叫你幫佢做body check
而且病依種情況唔係好似肚餓咁有咁多途徑解決
樓主一定係d公主病港女
比著係我條女一定捉撚住佢黎屌

係緊急情況點會喺急症室度等得耐

你估樓主唔知咩
唔敢屌老闆咪搵人發洩下

咩野笑唔出姐 做姑娘平時一定要笑既咩

樓主好慘 咁都俾人圍插
咁多人咁天真以為診所可以一秒鐘即刻落閘收鋪？
咩鋪頭都唔得啦下話

阻住人收工仲聲大夾惡
有啲仲慘 無補水

落半閘見你有燈有人咁又係照入黎問

答佢無就閪口閪面

落半閘都入鋪頭係咩事

上面做咩 真係急症好快就有醫生睇啦

定係以為傷風感冒 拗柴係急症

大家好 樓主放工返嚟了

今日得一個客企喺度屌左我地10分鐘點解早截龍
其他人都好有禮貌 所以我都有好溫柔咁同佢地講唔好意思要去第二度睇

其實我發現好多人誤解左我嘅意思

首先 大家屌鳩我想早收工呢一點
事實上我收幾點 唔關最尾衝入嚟嗰幾個病人事
我嘅命運喺6點已經決定好左
因為5點幾6點已經有一大班人排緊 醫生預自己睇完呢堆人都差唔多7點半 就會叫我地截龍
所以我開po嘅原意並唔係因為鬧佢地阻我收工
只係有啲人態度好差 嘈到我覺得好煩
當然 可以準時收工 有邊個唔想呢

今日5點幾截完龍 醫生睇完最後一個都搭10喇

話冇問題嗰啲
代入番自己收工前15分鍾腦細俾份野你叫你今晚內趕起佢 你會唔會屌佢老母?

利申髮型屋店長 9點收工8點乜柒都唔接

第二 關於冇醫德呢件事

首先 關於截龍嘅一切安排 都係醫生決定
我可以左右到嘅嘢就係 當截左龍之後 有人屌鳩我嘅時候 我會堅決叫佢走
有人好好禮貌咁問我 我會幫佢問醫生可唔可以酌情收多個
坦白講 我呢啲冇任何牌照 冇任何專業知識嘅「姑娘」
正如樓上一位絲打所言 其實只係識執藥嘅文員 連姑娘都冇資格叫
所以對我嚟講 只係打份工
醫唔醫德呢樣嘢 除非真係見到小朋友好辛苦好辛苦好似就嚟暈喺我面前 唔係嘅話你臨收工前10分鐘入嚟 你同我講你點病我都會無動於衷
但講真呢啲咁緊急嘅情況 我地診所仔未必係一個好選擇
真係會勸你去排急症

我臨收鋪入黎睇 只係想係你無咁忙果時同你講下野
無借口先話入黎睇醫生
唔知姑娘你可唔可比你私人電話號碼我
唔好再比左診所個電話我

貼個最後登記時間囉

診所咪叫姑娘
醫院叫護士

最後就係好得閒呢個問題
我唔想逐個逐個覆 所以我打段野出嚟俾大家睇啦
都想俾大家增加下對我地呢份工嘅認識

首先 我唔否認 大家話我係懶
但講到呢份工真係咁他條嘅話 絕對唔係
當然 都有多人嘅舖/少人嘅舖
旺季/淡季之分
喺淡季返少人嘅舖 可以講係舒服到不得了
而呢種情況 可能就係你地想像中嘅畫面
但事實上 呢份工真係冇你地想像中咁舒服
淨係一個一個輪住入嚟咁登記已經可以令登記位甩轆
醫療卡公司個網又無啦啦有問題 十幾個新証等你抄資料
再加上俾人瘋狂打爆嘅電話
無啦啦送貨嚟嘅藥廠
真係可以連續做幾粒鐘嘢唔使停

其實以前自己細個落樓下睇醫生 啲診所都係冇咩人 好似好得閒

另外就係 lunch有幾耐時間 都係睇邊間舖
我而家返緊嘅就係1粒鐘
再加上上晝截龍遲左要OT/早少少預備開舖
可能就係得45分鐘食飯
咁仲要等飯到呢？可以食得幾耐

exactly！
臨收舖最煩係要計好哂條數
我地其實通常最後都唔睇
但太多人嘅話 就會搞到好遲先開始計數
到時先發現條數有問題真係想喊出嚟

下
咁唔通我而家開個post吹奏女神
你地就係我女神
我開post鬧男朋友
你地就係我男朋友咩

就係呢個意思

鬧尻樓主d人明顯就成日阻人收工啦 仲理所當然 換轉係你比人阻收工咪又屌哂鬼

其實樓主只係part time
並唔係全職姑娘
我所感受到嘅嘢 只係我偶爾返工 都俾咁多人嘈
開個post發洩下自己俾人屌完之後嘅不滿 其實我都冇諗過有咁多人理我
因為我玩開單機版連登

我知道香港地每一份工都有自己嘅難處 大家都好辛苦
有人話我少少事就開po 其他人更加辛苦
咁其實只係有人習慣死哽佢 有人會講出嚟 兩個態度嚟姐
我就唔覺得死忍爛忍叻啲嘅
你可以屌我小小事就呻
但我覺得屌「呻」呢個行動本身係唔合理嘅

見到好多醫護行業嘅巴絲打講自己嘅經歷
其實佢地係真係真係辛苦好多
我呢啲其實真係濕碎野
希望大家可以體諒多啲佢地
體諒呢個post中所有其他行業嘅苦主啦